台灣升學 未準備好錢

小弟9月去台灣讀書，國立學校，雖然學雜費唔貴，但係都係錢，而且屋企人藍底，無經濟支援，靠自己，但係而家淨係信用卡同埋關窿都欠5w，休學一年好定頂硬上？巴絲點睇？

W
大陸仔去咩台灣讀
返大陸啦

大你老母？

我係大陸仔就翻大灣區發展啦

訓L醒未？發緊春夢？

5w
50k唔撚識字？

你又get 5w咩意思？你又係大陸仔？

原來get就大陸仔
咁我識英文咪英國人

識睇代表會用？
你啲邏輯好撚有問題喎

咪L錯重點啦on9仔，撩交嗌就過隔離街。

扮藍先啦
話愛國愛黨
去台灣感受佢地

5w

甘用就代表大陸仔？我台灣仔唔得？你歧視台灣人？台灣都係用國語喔

收皮啦 用埋啲蝗語拗唔到就spin

然後問佢地囉support？

甘台灣人都用國語架，台灣5w都係萬嘅意思，你話佢地係大陸仔？

5m都算 依家仲5w

我有1300W

而家唔L俾用國語？先入為主大L曬？

依家係香港用乜撚野國語啊
話知你台灣定支那

打5w就代表大陸仔？ 甘你打50k又代唔代表你係英國人？ 你都幾雙標喔

準備著草去台灣，去果度講廣東話？

甘乜撚野 甘你老母臭閪

樓主上黎問人意見仲串柒柒，唔怪得要去台灣升學